我要番part time呀有冇巴絲請人？

求pm

Pmed

想番x2

有pm啦咩

有既話求add line
+886 908 440 420

同問

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

More
full time幾多錢？

即係跑數啦

有數可跑但無跑數要求

Telegram我